**Q:** _Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)_

**A:** DOM это програмный интерйфейс, работать с которым можно с помощью JavaScript-а (который в свою очередь получает доступ к всем HTML тегам которые есть на странице), тоесть изменять структуру, содержимое и оформление документа.